有冇搞錯？咁大個核彈出面都唔推？一點半遮打花園呀！

連登係咪比五毛入侵哂定大家覺得已經贏左？

出面熱門可以一個post都冇？呢個人權法案等左我地幾耐呀？口口聲聲話要推呢個法案簽哂啲聯署，到行動果日可以一個post都冇？有冇搞錯呀？

有咩問題自己睇啦！

[美領] 請入黎聽我講點解今日9月8號集會遊行要準時，並且完結後和平散去

［有圖］驚嫂表示老公常OT，每天要自慰3次解決

今日
下晝一點半
遮打花園
行到美國領事館

一定要推到人權法案制裁班仆街！

推到上熱門
未上到熱門唔會停

推